[4月新番] Re:CREATORS 第10話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

Re:Talker

感覺呢套野評價插水仲快過marcross delta

等熟肉
過埋今集就知道係咪可以提前棄番

預兩季既野,前半口水野多悶都預左
爛唔爛都會睇到尾先算

騎士真係好愚

SG前面吹水都吹到傻啦

吹水唔係問題，但係佢d手法唔合理

macross delta 死於揾唔識歌嘅人歌
唔關事

等字幕 生肉聽佢講野聽到想訓

今集好似老豆同女嘅

唔好拎s;g嚟比 吹水都要睇啱唔啱時候。
s;g 一開頭啲水頂多話悶，但而家re:creators已經係令人覺得煩, 推進唔到個故事又唔係特別帶動到氣氛

佢依家講嘅野係咪無用就要完先知

不過講得悶 就擺到明架喇

今集又俾套片反彈番上黎,雖然冇未到話即刻變番佳作,不過起碼仲有彎轉

呢集未睇

訓醒再算

木刀番長收哂皮

😅

B站熟肉

都合啊😩

真係ON撚9 個白毛都講埋佢有咩能力
明知佢死撚淨把口
唔撚理佢 佢都做唔出d乜撚野架啦
做乜撚D人個個都咁撚弱智

persona 條友蠢d 定 女騎士?

係...
直情有晒原作 知佢咩料啦
仲可以中計
騎士又係信晒大話妹

好煩 個大話妹

話改設定唔洗30秒上埋新聞

大叔係男主？成件事合理晒

Lm

真係呢,可以講咩好

我希望鈴村隻persona真係詛咒專登送比紫毛
唔係解釋唔到點解明知佢能力都要陪佢9up

魔法戰爭杯候選名單

老公送野比老婆洗撚理由

想知上集有幾多個人睇到中間忍唔住飛左

隻女騎唔係戇鳩 佢已經到咗弱智嘅地步
而家令我感興趣嘅得返 角色召喚機制 同埋創作者同角色嘅相互影響

感覺好單純係中伏,一應機好易出事

今集佢係放棄思考,有d似mamika當初知道真相咁
但調轉槍頭仲有機會,見到可以改設定
加上知道真敵人係邊個

好似今集咁玩廢燃咪好
睇得我幾high

但可惜嘅係紫毛MK送召喚獸嘅行動有啲柒,明明一開始出場比我嘅感覺係好醒

一諗起之後幾集又要口水就有啲sad

D角色比佢寫到好似屎咁
槍呆同反派呢d有d戰力嗰d就寫到冇撚腦嘅
賢者同紫毛一個水瀨祈一個坂本真綾兩把好聲都可以講到觀眾覺得煩
紅毛性格咁討好但戰力就低下
另外一個渣機兵嘅就鳩hea
個男主就世界級懦弱 叫人點enjoy套野

佢明知magane講嘅野唔可信 但都要死撐求其搵隻白毛殺咗佢就當報咗仇
根本佢淨係信自己想信嘅事 佢呢種正義係假正義 佢嘅表現同佢喺佢原本嘅世界應有嘅騎士品質好似有啲出入
睇佢睇到好忟

紅毛部機械人比軍服del左,其實都廢左半

老實講 一套好作品 劇情鋪排 作畫 人物外貌/設定/性格
呢D重要野都缺一不可 呢套野得軍服叫做吸引到D宅
但係角色性格設定方面真係全部都一PAT屎

A part 直頭係鈴村家嘅家庭糾紛

其實打完一輪

個故事都係無乜點發展

係知道咗角色同作者有關係之外（可能係遲下反派角色嘅伏線，因為佢地啲作者死撚晒）

男主角嗰度都係無進展...嗰條線究竟幾時可以繼續㗎（真係好想下集可以俾條廢柴噏晒啲內幕，之後打餐死算）

其實係紫毛專揀弱智黎打 慢慢儲實力

屌呀 頭幾集不良少年一出場係餐廳交換情報果陣 唔係話佢自己一個已經觀察到好多野 話佢頭腦好而且心水清架
過多幾集做咩變到好似唔用腦 剩係識打打殺殺嘅黑社會低層咁
屌你老母 中段女騎士吹雞開炮 之後仲好意思叫人當當正正唔好走 係咪痴線架 20幾打1 少林寺十八銅人咁 騎士道精神喎
女騎本身設定上已經殺人無數 點解見到血會驚成咁 好似魔法少女第一次出場打傷人咁樣

我反而覺得性格,能力寫得幾好
睇到你地都覺得煩,大把口水戲交代佢地為人係點
真鑒e d簡單設定天才級智力,優秀既運動能力,但故事未完,最終設定都未揭
,又唔會比佢死住
同紫毛last boss set好曬極限,出到黎有眼見
只係插左個外掛軍服姬出黎搞到有d奇奇怪怪

女騎今集咪正宗柒左唔認衰
結果柒多幾獲,打紅毛只係意料之外,冇諗過咁重手殺人

真鑒好正

真係要描寫角色嘅characteristic根本唔需要係咁口水戲
性格方面更加不敢苟同
現時黎講魔法少女寫得真係最好
可惜官方已經送左佢去死仲要搞實體追悼會呃錢
本來反派boss啱啱出黎幾霸氣成個浪子咁 但今集變左好似個黑社會大佬咁
除左紅毛同白毛其他仲生存緊嘅角色性格都真係一般般

連上一集都未有時間睇

趁臨訓前好睇

實訓得著

戲份分配曬去女角度,d轉變咪太突然
大叔同紫毛都係輕輕帶過
家下都係望佢講咁多設定野,係後面係對應得番

屌完話唔睇, 之後下星期

大家唔好跟車太貼
雖然好似冇灣轉

就係期待緊佢之後會有驚喜定繼續咁樣拖到2046

望就望之後騎士搵到自己條路之後會好似魔法少女咁成個角色大逆轉
其次就係板額嗰個所謂嘅詛咒 大話妹拎左上身係咪真係會奶野呢

塞雷姬同原作者

痴撚線咁撚多樂章玩撚 改變物質,copy野
一個就因果反轉

屌你對打緊都可以講大半話野
真係痴撚線

暫時真係得大話妹叫吸引
其他D角一D魅力都無

紫髮突然智商下降,明明瀨過野,連賢者都講埋大話妹有咩能力都重可以陪對方9UP

開盤估下個係邊個死

番長講得出係詛咒，咁佢專登放棄hangaku可能有佢原因，唔好咁快當佢白痴

弱智騎士今場想表現嘅係就算男主講事實，佢都唔會信?
但係男主嘅台詞唔夠說服力

如果佢係特登既話我就更加唔明
當時賢者完全唔夠女騎士打,夠抽既淨係得番長一個
而大話妹實際睇唔出有咩攻擊能力,咁番長應該第一時間夾埋隻替身去打鳩女騎士先係最有勝算
將隻替身比威脅比較低既大話妹(當咁做真係有辦法KO大話妹),而減低自己既戰力去挑女騎士

當時只需要等援軍，以OP前白毛防禦魔法睇嚟，都夠頂到長槍，而紫毛干擾變2V2可能令女騎有BUFF，所以分開打係必要。
而響男主回歸令成個戰局僵持時，番長本來想保護男主，但喺紫毛提起「人偶」一事突然停步，喺已經知道紫毛能力嘅情況下，或者佢停低可能係為咗呢一著。

我覺得至於2V2打唔打贏女騎士，唔係呢個戰局嘅重點。

就目前演出，広江礼威好鍾意玩時間差同信息差，例如今集男主著草時只知道番長加白毛2V1女騎+紫毛食花生，MAMIKA死因引發嘅女騎行動，紫毛點發動能力之類。
希望佢之後真係解釋到番長呢集行動，如果唔係，我就好似撐緊迷家咁

今集ok既
好似有d伏筆

紅毛改完設定又變番原本咁
好似想表達某啲野

佢其實係驚訝佢把劍無左同埋插住既槍都拔出來。
就好似fate zero槍兵自殺噴血一樣嚇親saber一樣。saber殺人無數見呢d情況一樣會驚。

魔法少女就更加唔駛講,兒童向平時點打受傷都唔會見血

女騎士好撚勁
可以召兵又召馬
隻手仲可以放大炮
軍服女d能力根本外掛黎

仲有改設定，依家fate出twitter都未必咁撚快有新聞啦
痴撚線吹得就吹，打完即刻解除左新能力

其實成集咁多伏筆，大家冷靜少少睇吓佢會點解
雖然個勢唔想解

大話妹一開就預知到邊個係死敵
所以煽動人去殺
不過，開始發揮creator的作用

今集好似真係有鋪到d伏筆
鈴村先生冇左個替身會點，有冇可能係特登引鈴村太太
拎走
世界修正力可以趕人走

政府搵人扮讀者

放心
伏筆會用之後4、5集以對話方式全面回收

都唔知佢想文定打戲為主
一半一半點諗都唔會好睇

多文戲冇問題,但成日夾係打戲入面好無癮

如果套野做12集
以打為主會點?
會唔會好睇過而家?

我發覺d人點都有位入

yes

真係頂唔撚順

雜誌訪談好似話有新角色登場
實比足時間睇到最後先評

Fate Go有一次生放送 twitter轉推唔知幾多送十石（好似3000）

結果5分鐘搞點左

要架喇
過多兩集再黎一/兩個角色退場
然後入新角色,換OPED

一瞬間就出到新聞,你當打新聞稿條人係超人?

咁都係睇字數姐

即時新聞都係得幾隻字

btw我唔知日文打字速度如何

中文編輯中文打字一分鐘都60字啦

就算現實係冇可能做到

咁對個故事有乜影響

睇落好奇怪咁囉

其實咁算唔算係恐怖谷

因為同現實好類似 但又有違和先反感

你唔會覺得入面有魔法少女 女騎士 巨大機械人而反感

但係對佢一條tweet傳播速度就會反感

根本紅毛作者先係真男豬

tweet個方面 你當佢等左幾分鐘囉
唔通佢加個「幾分鐘後」，或者真係係度等幾分鐘咩

不過佢可以等緊個時整下重力彈撚vs紫頭番長會無咁悶+戇鳩

番長比人搶走左隻鬼

可以走到返去咪仲奇

真鑑唔用隻鬼打死番長返而走左？

真鑒成個角色就係花生友黎

搶到隻鬼已經係bouns

佢真係想打人就一早揀一邊入
又唔洗借女騎手去打白毛啦

佢個角色純粹係想睇人仆街

今季新番《Re:Creators》放送了最新第10話後，官方公開了真鑒聲優坂本真綾採訪，在採訪中坂本真綾提到真鑒說不定就是個在擺脫故事世界的束縛中活出自我的一個角色，或許真鑒對於自己在作品中被賦予的角色是作為惡人被描述而有所不滿：

——真鑒的眼神和表情看起來很可怕

坂本真綾：牙齒都是鋸齒的，很可怕呢（笑）
但是雖然真鑒外表看起來不善，但是在聲音方面不用也要如同外表一樣窮凶極惡
表情讓觀眾覺得可怕，但是有著這樣恐怖表情的人卻非常開心愉悅地說話，這種表情和聲線不相匹配的情況會令角色更加神秘，讓觀眾感覺毛骨悚然

—真鑒的「享受」「愉悅」，是某種「愉快犯」的感覺還是說心懷坦蕩的感覺？

坂本真綾：嗯……雖說真鑒是某種愉快犯，但真鑒是從自己的故事世界中穿越到現實世界，對於獲得了自由而感到喜悅，對於活出自己人生而具有貪欲的角色，在這種意義上並不覺得真鑒是愉快犯
實際上真鑒比其他角色更能客觀地看待自己處身的狀況，對於已經發生了的事情怎麼思考也沒用，真鑒有著像「既然這樣的話現在就必須要生存下去」這樣積極向前的一面

紅毛:Excalibur

今集都唔係好差啫呢個post咁多人屌都有既

屌開有條路

一邊睇一邊屌係樂趣

11,12話先行上映會劇透

"監督說的一句話很有意思:廣江給我的劇本，一句話我當三句話寫，為了表現我花了好大
勁。"
屌

屌

表現一流 故事條理
畀隻小丑毀哂成套野

騎士有返智商應該會冇咁多人鬧

睇表情 騎士都諗到少少野 應該

我依家睇第九集 希望大家唔好劇透

知左啦,唔想面對咋

跟軍服返去 做卧底

冇記錯軍服作者捉左比軍服嘛
有人質係手佢應該冇解
繼續係全劇最慘角色

アリステリア有返智商後應該會畀アルタイル擊殺

如果騎士作者真係做緊人質而騎士也竟然會著緊個作者又真係解得通
純粹搵咗白毛做出氣袋

但咪幫人兜啦
如果白毛畀人毆完之後好型咁講句你條氣順返未
我已經收貨 而唔係係到up啲冇人聽得明既野扮推動劇情
好心佢分清楚個時機啦

白毛都唔知佢做緊乜鳩

唔好咁啦
佢有個万理の探求者咁響既朵 點會唔知啫
係KY咗啲分唔清呢個時候要安慰下條騎士醬啫
我幾鍾意白毛架
畀我兜下啦好嘛

e個係之後冇得作反既理由姐
今集只係唔知信邊個,繼續打落去

我係唔知做咩呢種聲線無起伏嘅都要特登搵inory配
好多錢咩

今集幾好睇
群星大亂鬥 兼且互訴心聲表明立場

軍服女技能應該多到水蛇春咁長

即場改設定可以一次性buff呢個都合理
因為永遠改到設定就太過屈機

軍服女照舊講好多似是疑非既名詞
冇咩可以討論 因為根本冇人知佢up乜撚野

聲優不嬲唔值錢

真鍳=折原臨也+球磨川

睇白箱個表
大cast聲優佔成套動畫製作人既人工最多喎，仲要係比其他人多好多倍個隻
真係唔值錢？

根本聲優收入超過成堆工作人員

不過唔出名個d聲優就唔打工養唔起自己
好極端

水瀨祈當紅啊嘛
搵佢個朵黎吸毒男

見個官方搞送殯會已經覺得好重錢味

500個位500yen姐

依家大約收萬九¥一集

入面有精品賣 好似係

姐係成套大概三皮港紙

原來係講緊年收入，唔係一套動畫收幾錢人工
自 左先

依家好似仲係一入行15000¥一集
三集後每年加1000¥

三年

不過聲優搵得多都係事實

有名嘅一年咁多job接...

仲有唔同event

睇啲聲優動畫講
冇記錯
萬幾yen係初人價
出名個啲可以五萬一集

果d計年資

之前有人講過

那嚕呵多

呢套cast都好過份啦
陽子姐姐
鈴村夫妻
雨宮天
水瀨祈
小松
梨衣熊
豐崎愛生
...
不能盡錄

雨宮天最平出最少

梨衣收左山

其中一個俾祈妹氹咗入嚟嘅小毒毒在此

結果中伏

明明可以好熱血既戰鬥場面都比唔正常既消息流傳速度搞到有陣柒味

而家話広江礼威一句俾佢拆開三句
如果跟足佢啲CULT片風格台詞可能會再好睇啲

監督甲級戰犯

呢個表既聲優係差唔多去到林原惠級數先有
唔係出名既聲優就搵到咁多

張圖係最高收入

最高收入咁極端,淨係呢套野入面既聲優有可能去到呢個額既大概都係得阪本真綾一個

鈴村健一多過佢太太

軍裝根本就係痴撚線

佢老公應該唔會少過佢好多

好似張圖咁高就應該好難
但係年收超過1000萬YEN 應該都大有人在

如果計年收 鈴村先生一定多過佢
鈴村94年已經出道
坂本96年

睇到男主角果D PART真係好炆, 都唔知佢怕MUC9

我唔係計單純聲優既收入
如果淨計錄音既話根本冇可能去到呢個數

今集都好屌？

鈴村都多過佢
有廣播、event 、出碟、遊戲配音、海外show

軍服妹能力係其他同人設定,會唔會set得太

今集男主算有用過腦嫁la
比起之前幾集

初音非戰鬥系角色
黑初音係 戰鬥系 其實無衝突

鈴村有高達配角呢張長期飯票

其實個幕我覺得係向tell your world 個mv 致敬
一upload 就可以刷再生數 rt 數

但現實 通常都無咁快

自己仲做埋社長

d＄自己食返曬
又有東山分成俾佢

迷家味濃

如果結局時
男主醒覺寫小說話軍服妹同大話妹互片死晒
幾多人封佢AZ盃？

熱狗水泥三國隊

所有被創造物陷家產後男主用creator力能量時光倒流救返剎那完
咁就一定拎到az杯

開個R:C盃都得啦

為追故事發展而睇

過程交代演繹真係一pat屎

寫明係 超有名

呢個劇情需要啦
如果正常傳播速度紅毛應該死左
而且軍服女都唔會等你幾分鐘啦

咁咪即係編劇唔掂囉
諗過第條好橋唔得既
今集真係on9得黎又唔燃

同埋驗證埋要好多讀者接受先成真
但睇落未寫落書先維持唔到

演繹到過左一段時間嘅話都可以接受

佢實行呢個方法

然後插下紫毛同大叔嘅打戲
藍毛機械打戲咪成件事合理哂

垃圾編

其實一路以黎邊忽熱血
主角邊係咁硬食打到就死咁
次次比人stop左先完

都叫有啲 冇腦燃 嘅
紅毛頻死->紅毛作者大嗌台詞->紅毛返生再配個激昂bgm->打殘敵人
呢種劇情睇嗰陣唔帶腦咪幾燃，但過後諗返冇咩特別

比強敵禁住打然後主角爆新招係熱血漫常見高潮位
不過個劇本咁煩膠又穿崩冇熱血feel好正常

分左幾日睇終於睇完
不如男主角收皮換禿頭作者上啦
反正而家啲劇情都咁迷家

✋🏻🤡🤚🏻